巴打們點睇CES 2019堆laptop

依兩日係咁睇youtube咩best of 2019, top 5
見好多都係推薦Thinkpad X1 carbon
Alien部野都多人介紹 不過好似厚咗d
Detachable機都係microsoft surface第一
HP Zbook同Elitebook都好似唔錯咁

呢部都見唔少人講 但我心諗咁大部不如枱機算

另外有性趣想買部2in1可以360屈個mon嘅laptop
暫時心水list
LG Gram 2in1 (2019)
Thinkpad X1 Yoga
Lenovo C730
Dell XPS 2in1 (2019)
Samsung 9 Pro
有無巴打用過呢幾部嘅前幾代?
講下好唔好用俾弓弟參考下

推